耳機撚請入（耳機推介）

＄500 內 ,iPhone 做 player ,主要聽流行曲

500蚊尻買啦

用翻earpods 認真

500蚊 真係無咩選擇
Im50, Marshall Mode

加少少fostex te04

比多100 IM70

錫安劍

se215

呢排想買耳機
睇中左ONKYO E700MB 同 im70 諗緊買邊隻好
im70就好多人推介 而ONKYO E700MB就好少評價睇到
想問下各位大師點睇ONKYO